[ViuTV] 2230-2330 全民造星III (24) 樂仔又back

造星Post萬眾期待嘅樂仔is back希望大家繼續表白樓主樂仔
話咁快就第三年，又到左樂仔一年一度24小時全天候開post嘅時間

老規矩啦，劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

《Good Night Show 全民造星》及《全民造星Ⅱ》分別於2018年、2019年首播；第一季更誕生兩隊香港男子偶像組合 — MIRROR及ERROR。

全民造星：左起 - 陳卓賢(亞軍)、姜濤(冠軍)、楊樂文(季軍)

Mirror:

Error:

全民造星II (聽講又名傳聞造星II)：左起 - ‎李祉均(季軍)、？無印象(掃地？)、張天賦(民選冠軍)

《全民造星ⅡI》將會以男女組合連場混戰
83位參賽者casting相：

星3 Trailer

星3 主題曲

finally

講真 alan仔前輩黎

我愛強尼

欣賞個態度先

仲叫Alan仔，叫Alan叔

考試

今日我哋好齊人 .....

樓主welcome back

個髮型做乜鳩

等睇實力

樂壇小強

會考加埋幾多分話

公開考試

幾respect

5分真係好好笑

好mean

發左福了

Mon po員工終於記得連登大家繼續推

會考成績

魅力移動

白粉報：Alan比返個造星位人啦

仲有另外一個呢

樂仔又back

好齊人.....

人地批評年紀大, 可以點改進 ..

Alan你考幾多分？

3個加埋唔夠5分

不過真係太老

而家先開始大個？

唔係1分咩？

個樣唔差

點解要剪個咁嘅頭

3個加埋

其實ekids啲mk歌都幾好聽

3個加埋5分

40歲先開始大個

ekids嘅面都俾你丟曬

你有冇性趣

40歲先大個 唔怪得個angel仲俾啊媽湊緊

e-uncles

仲以為佢澄清加埋唔係五分

講公開考試

真

Alan仔

E-kids會考嗰一分到底係邊個拎？

樂仔開po

呢個都唔關佢事

下一輪應該多番D
未播冇咩可以Cap

表演得好又冇分年齡嘅

查爾頓成為紅魔鬼

好過小妍35歲仲係低B

其實中佬黎講 個樣係靚仔

點個考嗰1分返嚟

小妍 35 歲人都成個小學生咁啦

叫alan 唔得架咩？alan 仔

lm

但會認真睇個表演同呢個人

老實 佢唱係唔差喎 只係俾人定型

好似三個加埋得一分

其實得一分
因為得一個人去考個一科

何事我會妒忌我會擔心魔鬼搶走你

屌

可能駁吾刀

no

0分,tommy講過

無綵排片段

仲跳唱。。。

頂想聽開始戀愛

40歲先嚟醒覺...

不過算啦 有心未算遲

好老 不了

陣mk味仲喺度

年代感

好老套

小尷尬

屌你一開波就勁old sku

D comments係三年前

有D old school

跳舞唔差既

幾old school

少少感動

好老土

老實d舞步好out

仲alan仔
Alan叔啦下話

單立文咁

過多兩年e-grandfather

其實e-kids d 歌都幾好聽

80年代

老mk

唔可以唔提
倉鼠俱樂部

好老套 套衫

好old school

Jm9

好老土真係

依家興復古。。。。。。。。

我係咪睇緊 流行經典

仁哥

算吧啦

不過老土都係特色嚟嘅

20年前應該贏

Uncle alan好有年代感

套衫都好老土

其實返大陸登台可能有得做

花蛆一唔係契仔就踩到人地底泥

同發咗福
去登台啱啲

哇 流行經典

好老土好尷尬

好老套呀笑死

alan:識條撚咩你地

其實係

真係好似

其實佢正經唱歌仲好

呀叔你返屋企啦

啲表演好out
有代溝呀大佬

早20年會接受嘅

老 完

屌你 我要聽你 聽返原唱好過啦

40歲都仲跳唱到其實都好勁

但係把聲幾正

流行經典50年

去咗80年啲bar咁

流行經典

四大天皇？

成件事去返四大天王年代

好老套個頭同套衫

咁首歌個groove都老土 8 90年代
實係老土啲

個唱腔好old school好似睇緊草蜢

不如去cctvb 啦好老套

充滿年代感

happy哥

好似

比想像中好但真係old school

下 咁又入圍

佢個黑眼圈大啲定芝娃娃個黑眼圈大啲 ?

。。。。。。。

真係好老套

好似啲大陸登台show

做咩剪依個平陰
All back應該可以型好多

嚇死人咩

表情唱腔舞步
係無一樣野唔out

兩盞

佢啲手指

敬老燈

有種睇緊洗頭水廣告嘅 feel

Ok la

俾面佢姐

睇聖經

好似單立文呀頂

登台咩屌

oh no

講真 好難幫到佢轉形

小氣簿又出現

其實ok不過呢d水準佢係應該要有

啱啱果條女個波係咪喺度fing

下

關愛燈

二汶小氣簿出場了

二汶本小氣簿又有嘢mark

全民造馬

2盞

算啦為gimmick都實入

Ekids當年應該紅過at17

佢係咪早過2汶入行

兩藍係咪敬老

二汶本聖經

尊敬長輩

二汶嘅小氣簿又出現

二汶啲反應

好似十兄弟個頓地八

要比面佢所以要比燈？

對前面個d好唔公平

友情燈

唱返自己啲歌可能仲好

二汶本小器簿又出現

前輩嚟點可以唔俾燈

冇人想要

原來得一分

多年來均盛傳「三人相加不多於5分」，阮民安於2015年接受訪問時稱三人僅他一人應考，在數學科獲1分（即E級）

等出場嗰班好鍾意扮野 明明其他人入唔到佢哋就最開心

試吓行型棍中佬路線都得啦

好似係同年

一定啦

你又要比人40歲都入
又要話人年紀點解唔整個年齢限制

敬老師

有d灰

尊重喇花姐
人地起碼都紅過

Pat陰

俾返個關愛座alan叔先

其實唔係好明
覺得幫佢唔到但又比佢入

乜viu同花蛆試過幫到人

仲扯緊氣

當平安鐘咁撳？

老左啲
但未算好差既

聖經

at17有903力捧

個組合有高過？

跳完都無氣答問題

屌咁都兩盞

40歲人，唔好啦

入行19年應該得Joey同Eric Kwok耐過佢

有燈冇人揀都好魚

個黑眼圈好誇張

參加嗰時都知佢幾歲㗎啦 而家又嫌人老

仲抖緊氣

Eric出名鳩撳

欣賞佢嘅態度
但真心老套

佢淨係要小鮮肉

借佢黎做話題

今次呢個位真係真關愛座

呀芝 有聲

最叻講 下！！！！！咁都唔入

Ironman 當撳平安鐘？
敬老

同意

咁老實講
佢入好過班長入嘅

以前嘅我可能會笑佢，但依家我真心respect佢

其實佢都幾勁 肯去參加 respect

十卜Alan

好明顯想借佢炒話題啦又

咪係囉 啲反應成日想迎合隔離嗰兩個

講得幾大體

其實佢不如番屯門公園跳吓舞算

Uncle Alan好勵志

起碼有資格過中國舞

講得無錯 呢個節目真幫唔到佢

咁佢都好似好有heart

屌你件旨呈垃圾

咁開始戀愛算係
80尾到90尾都識唱

又係呢個傻鳩旨呈

旨呈

絕對係
記得有好學好迷ekids

咁花姐又講事實姐

女人35歲又比人嫌老

留低用ekids嘅經驗教下班細都好啦

如果其他人被foul，者係e kids都不如

咪撚用咩小鮮肉呢d蝗語啦

扯緊氣

叔叔都幾好呀

點解呀

at17教ekids係一回咩野事

笑撚死

其實年紀大有咩問題 成日話人老 你唔會老咩

其實40歲有咩問題

借人過橋

Respect

40歲人參加都冇問題

但問題叫alan"仔"囉

其實都唔係要贏姐，起碼我地喺度講佢呀

一個字，尊敬

個樣都唔係咁老啫, 比起某 d 入圍的仲還好

傻鳩旨呈

兩隊wiki都係寫2002出

好尷尬 同年出道人地做你導師

字幕好老尷wo 一個字尊敬

除咗老同老套啲對比起班長同中國舞黎講都算係咁啦

有啲關愛座嘅感覺

二汶嗰組開始有人識跳舞

你覺得入左圍嗰d真係好得過佢

係咪要set下年紀界限
唔係歧視，但個定位搞到好奇怪，但有noise又真嘅

你當ekids個陣流嫁個陣紅到傻

北条麻妃成日玩電話

祖亞昆40歲仲踢緊西甲正選啦屌你

賭神！

鳩晉

冇中場休息嘅咩

年紀大唔係問題 但老土係

驚人勁過佢自己掛

uncle好過班長同中國舞啦吓話

高晉

賭神

Alan講得好感人

啲皺紋勁到呢

成日要人坐後面 慘到

仲有咁多人未出場

農民工出場

勸退五人組

高進

認真 唔講真心唔識佢
只係識Tommy

高晉又黎啦

到賭神

真 一係就年齡限制啦

193 mix 保錡

屌準備尷尬

保錡

40歲肯跳肯唱肯轉型
點都好過個judas啦

黎喇

二汶全組除咗Manson之外其他都麻麻

冇錯...我懷疑係想報復造星

Jack師傅！！！

班長咁攰不如收皮番歸？？

呢個我唔想佢死

高晉係咪嚟搞笑

高下立見

食咗個飯

佢件衫

旁白講親哩句...
上次係小妍

咩料呀大佬

又有得笑

cls

呢個好笑

Alan

有食過飯

腦科醫生

哇 胡胃康好尷尬

點呀，又嚟一個出嚟搞笑

有啲關禮傑feel

咁三浦知良53歲都仲踢緊

呢個我中意呀 夠騎呢

表演角度我覺得冇問題

只不過可塑性有限

殘酷一丁？

其實我覺得幾勵志
起碼人地冇放棄，仲有團火先

入行5年

人地真係紅過嫁

香港先生

改埋名

SLS

呢個又jm9

好尷尬

好似193mix保錡mix陳偉霆

嘩 發緊音

起碼mk始祖

階磚三

呢個

又播多次

not this one

高晉
原來佢唱個首係城城既歌

趕返嚟就係為睇高晉

高晉30個樣同alan40差唔多啦

做乜叫自己做高晉

笑死

屌你有dancer

直接去和合石長瞓啦

勸退五人組會唔會5個都直入

見曬頂啦仲可以點提升或者轉型

咁都香港先生

天妒忌我

同花蛆嘅私怨

琴日有巴打話似 又真係幾似

今晚打老虎

有比較先覺得Poki其實都靚仔好多

唔好殺佢啦 poki啲fd咁

高晉同保錡有啲似

亞視味

呢個散住步踢

好認同

殘酷一叮咁

條友好鳩

變隻階磚3先係最高境界呀

但笑9人老

而我不知道🤷🏻‍♂️⋯⋯

仲以為佢真係叫高晉

搞唔掂 好尷

岩岩出完豹哥
依家又到賭神

pony

尷到

你個名

做乜鳩

屌你咩

點簽得落 茄喱啡

我以為係嗰個謝高晉

保錡193

睇錯 以為係poki

嚇到彈起

林記自己畀錢請?

晉？邊撚度晉呀

咁多dancers

屌做乜9

旁白啲稿好正

有咁多dancer

點解佢咁有錢請咁多dancer

霉版陳偉霆咁樣

7個dancers

Dancer仲好過佢

咁睇嚟係飯氣攻心啫

啲dancer仲齊過佢

屌你咁撚多props同dancer 好撚浪費

dancer跳得好好多

好撚似Poki

佢跳得老土過Alan

jm 9

做乜撚嘢 睇到好尷尬

吓佢唔係叫高晉咩

想點

啲dancer好睇咁多

殘酷一叮

因為佢有錢

佢發緊夢咁

唔好侮辱陳偉霆呀

想叮走

跳到好似李光洙

ekids我2019之前一個都唔識
只係知藝人會考排行榜最尾寫住E-Kids: 5分(3個加埋)

佢又幾撚fun

Coco

班dancer究竟咩心境

啲 dancer 仲有 heart 過佢[s osad]

全紅都得啦

呢條友係真心鳩架

屌
咪撚唱啦

日日買高晉 贏到你唔信

一開聲重衰

隔離班dancer仲跳得好過佢喎

可唔可以叫dancers參加

班DANCERS跳得好過佢

點解佢咁多dancer?

咩歌喉黎

好尷

對口型都費事

演咗戲㗎喇

仲要對白唔係自己講

返左咩年代

賭神咪仲尷尬話艾倫

咩料呀

我睇緊啲咩..

冇個音係啱音

咁大排場嘅佢

想睇佢搞笑喎

我mute左

廁所位嚟嘅

讀歌詞

肥仔睇到皺曬眉

好撚大排場 cls

原來最似的士陳

完全睇得出佢喺啲dancers 中係主角

其他dancers仲好睇

新193？

幾有娛樂性

屌你老味 好撚hea

一開口太崩

我睇緊啲乜

做乜撚野

好有喜感...

咩事

好撚尷尬

禁多女既

屌你老母

咁多 dancer 既

Erir kwok：個表演幾得意

但係呢個唔識飛蟾走壁

同193 跳舞一樣咁無力

Dancer係咪自己請

認真 做柒事
留佢啦

真係笑死 就算係殘酷一叮都10秒會叮走

想睇卓韻芝個樣

無表情

間唔中有野笑下精神番 唔怪得可以拍到十幾個鐘

高進呀 執槍呀！！！

點呀，醜版老版193?

好似take咗野咁
眼神死

笑撚死我

殘酷一叮都好過佢

隻眼望咗啲dancers

笑到飛起

Dancer跳得靚d

我都諗起193
但無193咁討喜

痴線

準備又播花蛆廣告

似啊一樣鳩

笑

笑鬼死

睇落應該好有錢，咁多dancer

我覺得唔可以有dancer囉 唔係靠自己 對其他人公平咩

下 完左架喇？

dancer全部入圍
尻晉唔得

達狗都唱得好聽過佢

保奇

193type

好難聽

教主

咁關禮傑正啲

好撚正

可以做comedian

完全都唔知做乜緊

呢條友係咪嚟湊人數

似殘酷一丁個忘情水

禁多DANCER

點解佢有咁多dancers

一個人
竟然可以同時似poki同193

原來香港真係有咁多無talent但又發明星夢既人

唔好死

班dancers又忍到笑

真係唔太得
成件事都好尷尬

仲鳩過193

佢似龍五多d喎

佢做乜撚野呀
一個dancer $1000，咁多個幾千蚊佢點拎出黎

睇到好尷

教主！！

完全唔明點解有D人可以咁錯

高晉係好睇嘅......以笑話嚟講

屌。。 睇到縮撚埋咗一舊 太撚尷尬

ekids 好樣過呢條柒頭 lor ...

頭先介紹佢出場係羅乜晉 高晉應該花名黎

好有193feel

好撚中意佢

跳舞好似唔出力咁

193正好多喎

明日支那之星
唔好睇少

啲dancers專業架嘛

落選香港先生

可以make noise

想睇佢唱taxi

頂級

自己俾錢 請幾多都得架

tommy最出位
今日我地一齊拍mv 拍mv 拍mv.....

有 放飯算唔算

又有花蛆

由呢個節目睇得出

佢做喜劇應該好正
林敏聰啲位

d dancer 仲好過佢

分拎鐘表演cut到變得30秒

起碼復活區啦 其實OK搞笑

I SEE 193 FD

屌你點搵出黎架

新error 有望

呢個真

點都好過judas啦

有啲似玩嘢嘅陳偉霆

啱啱發生咗咩事

唔知佢幾高呢

咪係 唔好侮辱靚仔193

點解咁多人對自己嘅自信同對自己嘅自知之明差咁遠

咪侮辱3哥

我都諗起佢

只可以話唔啱呢個年代喇

193 charm好多喎

我覺得似的士陳

viutv youtube會上返full version

之前都有人有dancer喎

好過中國舞

勁疊馬但鳩到

以前有套卡通片，入邊有個好搞笑嘅on9仔都叫高進

alan 個樣真係好似健吾...

做保錡下把位

推

唔好啦...

把聲都有d似 可能表演唱taxi會好d

似唱忘情水同大日子個兩條鳩佬

我中學就係2000年代
但個時個個聽twins boyz shine
真心唔覺ekids有紅過

咩料

諗起上屆鹿仔

佢邊有林敏聰嗰隻急材

落重本

可唔可以唔好乜都話係193，193高質好撚多

唔係好知自己睇咗乜

當年我爸拿水管抽我們
我們也是一聲都不吭
你現在要跟我們勸退五人眾過不去
那我就讓妳清明節也過不去
正式開戰帖在此
黃老師看到這篇文有種不要跟我爸說
媽的貢丸

前屆啦

依個表演做咩都得 係參加者自己準備晒 有dancers唔代表入硬圍既

珍！鳩晉好撚鳩

做返個扮演表演會好啲

誰都有問

題

郭太 失敬失敬

Agger

嗱Error都叫有啲實力，佢係冇嘅

老實
我幾中意佢
畀佢留底啦屌

40歲有心好過30歲仲發緊夢

換走左sonic

好撚好笑

咪係

你唔講本身都唔覺一講就返唔到轉頭

不過睇完boss版小妍 冇咩人會突破到喇掛

佢個樣真係好道友feel

因為冇market

忍刀五人眾

如花咋

呢個肯定係有錢仔

Joey哥：我覺得佢把聲幾特別，係有D位走左音！

193係有陣on9味
高晉係真on9

所以全部都唔應該有 跳唱又係自己揀又跳唔掂

老實講
Ekids係7
但 仲紅過Eric kwok 個隊野啦

唔覺得全民造星個冠軍會紅得過當年既Ekids

分分鐘兩盞燈

講起想睇返

巴打你個名

硬係覺得啲評判會話咁多dancers俾一盞

啱呀

高晉個鼻會唔會轉個圈就移咗位㗎

懷疑今輯係殘酷一丁2.0黎
但無錢派

嗰陣仲有EO2左右右左移動

屌你 replay

條友好呆

replay

仲比playback 佢

其實冇晒d笑友我未必再睇

呢條友

咪撚禁啊屌

扮毒撚

193好好多

幾搞笑喎

正常都唔知你做乜鳩

佢個樣好認真先過癮

又
其實姜濤又真係紅啲

諗起尋晚

alan入2汶隊會唔會好尷
ekids定at17出道先

點解要播多次

lan la

笑住批評

無撚有錯！

viu係唔係罰緊我地

呀芝個笑樣

真係好撚驚d評判亂著燈

呆撚哂 三條友

牙芝都睇到一臉尷尬

我都係
好似而家最精彩

有啲似早時嘅poki

佢幾正喎，幾過癮

高晉有d似第一屆似william果個

我識Ekids但唔識Eric Kwok隊野

忘情水好笑D

我個世界係粉紅色

要被批鬥了

比人foul 最瀟洒係呢條友

因為佢唔係女

仲請咁多dancer哂錢

好似poki

班dancers

係喇 係喇

193個樣起碼ok吖

Ekids先

都係想勸佢退賽

個男dancer都有參加過星一

有個Dancer挽過造星1

Swing屌打Ekids啦 你冇撚野啊

條友把聲好撚難聽

swing

咪就係

唔覺似yylam咩

高晉呢個look成個保安咁

經常參加綜藝

左邊條女

瀟灑又話人唔重視
痴撚線

夠啦我唔駛知佢啲野
下位啦

條女幾好喎

明明alan 先係節目最match 既人， 紅過又沉左既藝人

可惜d 導師都係鳩鳩地

真係似陳偉霆

Once you see it, you can’t unsee it

佢輕鬆高過其他人一個頭

好撚似保奇

佢係咪有少少痴脷筋咁都做到演員？

挽你老母咩

佢到有193 影子

個高晉入到香港先生
眼盲

咪撚再話似poki/193
佢兩個靚仔好多

swing 一首歌1984都夠玩

強尼睇唔順眼果啲即刻叫人走

我嗰日讚左下Ian就37個負皮

係咪麵包生命

dancer係佢啲FD喎

佢好似真係幾高 高隔離條仔成個頭

點解佢咁多airtime

反契仔人士全面進場

大把粉絲撐

193靚仔咁多

foul咗仲咁多airtime

講野好似

小妍跪低賴死唔走 最重視啦

佢佔左兩part

屌 仲俾咁多airtime佢jm9

foul咗仲比咁多鏡頭

poki靚仔過高晉？

下個啦 仲講佢做咩

希望viu簽佢換電燈

點解呢條垃圾仲有咩模特兒job，拍劇拍影

無hea過？
佢跳到好似無食飯咁喎

poki同193正好多

都foul左點解仲比咁多位佢

岩岩左邊短裙女

個dancer咪第一季個apple仔

好少可foul咗仲講咁耐

有條女 幾正咁

醫生唱咗未？

193靚仔好多！

節目係想搵唔紅嘅啫

唔駛紅過

條女

播下個啦屌

foul咗仲咁多鏡頭

Foul咗都有咁多鏡頭

佢似果個跳果海果個

幫佢平反

嘩 有3個like

點解個個都要講玩？
唔係參加咩？

高晉做諧星算

想點 點解佢咁多鏡頭

懶溫情 扮咩啊花姐 下個啦

無天份就無天份
算啦

之前參加過廣吿女皇

佢講嘢有文有路

係咪準備復活佢

左面白衫女 幾好

唔想再睇佢喇屌下個啦

仲有大大公司

宣傳易

係咪課咗金俾airtime?

洗唔洗講咁耐 快d下個啦

靚仔過！(唔肥果陣

終於Next

Candy

有努力過

唔想知呀

睇條垃圾睇左7 8分鐘

奸奸黎炸麻

佢個簽名

3個好多架啦

條女好熟口面

literally 粉紅色世界！

swing開演唱會（好似係伊館定會展）一飛難求呀

100%係啦
睇眼同牙明顯係take開野

Viu可以搵佢拍下綜藝
但造星
唔好啦...

viutv比咁大段幫佢洗白

又粉紅色世界？

無左個菇頭已經好左好多啦

又粉紅色

小粉紅

我個世界係

好尷喎咁

好大波

又係粉紅色

粉紅色嘅頭
可遇不可求

小妍應該會好鍾意佢喎

講起粉紅色😂😂😂

應該Eq幾高 foul咪foul囉

條女不如參加
起碼識跳舞

莫非係迷人pink lady

又一件粉紅色

粉紅色乳頭

佢個世界係咪都係粉紅色

粉紅色頭

呢個就真係粉紅色世界喇

又粉紅？？？

粉紅色世界

飛天少女豬事丁？？

你自己攞嚟

竟然搵返個寶妮bgm比佢

個鏡頭似拍短裙女多啲

又粉紅色嘅世界

又粉紅 唔好呀

補染啦仆街

我個世界粉紅色

粉紅色嘅世界

見過佢busking

四川音樂學院

問下佢知唔知邊度係粉紅色世界

粉紅色乳頭 可遇不可求

粉紅世界

係咪可以同魔柒師做fd子 粉紅色嘅世界

又諗起 我個世界係粉紅色架～

佢粒lin係咪粉紅色先

我屌

我今日下晝見到呢條友喺旺角busking

咁撚多支那狗既仆街

可能態度好，幕後都like佢，俾多啲鏡頭
見你咁認真，下次再努力

粉紅色撚

呢個係街見過

四川

粒lin呢

中華廚藝學院啲fd

粉紅色嘅頭 可遇不可求 cls

幾撚驚係小妍2.0

少林寺

即刻揾返黎睇

成都

我嘅世界係粉紅色

粉紅色諗起尋日個魔術傻閪

支那大學
話好出名嘅我都

似造星一似william果個

唔知係咪想做小粉紅

教主!!!!!

支那雞

之前見過朗豪坊

倫敦金？

家境唔好讀乜9音樂

差d噴水

係咪藍屍

聽到粉紅色三個字就驚

呢個candy先係粉紅色人生個個臭閪魔術師算得d咩

一聽到粉紅色就心有餘悸

音樂窮撚

Anson

小粉紅啦 姐係

唔好啦

咪扮嘢啦
中華廚藝訓練學院即係少林寺嘅廚房

anson lo!!!

有 193 唔夠咩

好驚會搵返佢返黎

Feel the beat...beat me to dead

定去左廚藝學院呀

喂Candy正嘢 好似好撚勁
sex on the beat

森林

講句呢句真係笑咗

又幾好聽

平時喺街好似唱好啲啵

狄易達係經理人？

Anson Lo嚟食花生

唱歌唔係好掂

家境唔好仲讀音樂

笑咗

又鞭

4年讀乜尻

太普通啦

菊下樓？

二汶

佢先係適合講成個世界都係粉紅色

呢啲野好講天份既

讀咁耐掃幾個chord

人妻

就係喺朗豪坊出邊嗰個位

睇唔出有個女

講左仲衰

屌又係老母

好靚仔

人妻..

去四川學煮辣野？

讀左4年結他 無練一排就

川音
好多超級女聲出身的學校
但佢彈結他好普通
點入間學校

無練就面試

做雞？

做左媽咪係咩賣點

屌以為會彈到蕉蕉聲

譚維維都係係呢間學校出身

讀愛國愛黨

任事情再壞珍惜這片原始心態
凌亂如燈火中的密碼

Sex on the beat 幾正

單親媽媽？比人中出即飛？

人母

之前都有個男人生左女

識少少扮吓代表丫嘛

你又唔係表演餵人奶 媽咪有咩賣點

因為粉紅色

又一個粉紅色 長大啦唔該

又話讀電結他嘅

係 好記得佢

上面啲人唔識

意外畀人中出

中出

意外

無乜練但係參得賽都要練啦

諗起炒車屌閪圖

Mk妹意外？

係個意外

中出即飛俠

唔怪得大波

又意外

意外
姐係無套中出？

估中左，比人中出即飛

Mk😂

中出即飛？

又意外生小朋友

好似仲衰咗

前警嫂
上年九月頂唔順老公離婚

老實講
我真係唔識swing隊野
佢有咩歌？

在下真係孤陋寡聞

撞車意外懷孕.jpg

但佢先carry到粉紅色

嘩 佢個女大個聽到都幾hurt

意外被中出

起碼都單線solo la

做左人妻仲粉紅色?

最撚憎啲人講意外懷孕

聽落好似好膠

中出即飛 完

好仆街

係出名
好多大陸女星出身

意外懷孕

MK妹 (被中出)

單親媽媽？

我都唔識

鐘意粉紅色不是罪呀

意外插入

意外師

開始對粉紅色有陰影

意外中出

想問岩先alan 有幾多盞燈

唔練都來
咁free rider

咁邊到係出過道/待出道？
素人咋喎

谷奶

唔好比人中出咪唔洗養家lo
我成日都覺得扮咩姐 事後又唔食

父權撚

求小朋友陰影面積 原來媽咪唔想要自己

四川音樂學院係咪中華廚藝學院啲frd？

係二汶面前講結他

盧凱彤係香港女吉他手就第一人

1984 大大公司 那邊見

2

又嚟

1984

佳世界知佢咩料

joey 前玩結他

Candy (意外懷孕)

呢個演出好過面試

點意外法呀？講嚟聽吓

安全套真係好重要

彈結他
，joey一定中意

係囉，點解變咗彈木結他？

啲尾音想點

個小朋友聽到都幾灰
「佢係個意外」
「我本身唔鐘意小朋友」
跟住喊

香港先生正啲

咁多自彈自唱

話個小朋友係意外 真係難聽過粗口

比個結他中出左

帝國大廈

呢首做鳩整輕快版

呢個唱腔令我想打巴佢

係joey面前玩結他

都係掃chord

準備好落地獄未

個頭好核突

把聲係咩料

又唔差喎

joey 哥會點。

扮小塵埃

大戲

仆街kp

唱大戲

佢兩個

笑左

佢兩個扮得好似

老豆似走左佬

二汶 彭秀慧好正

彭導同二汶

2汶kp

2汶仆街到

成班喺度扮江欣燕扮梅艷芳

佢哋兩個仲正

導師唱戲仲好睇

林二汶

導師

彭導

彭秀慧

生咗仔有咩問題 起碼人地肯生出黎負責自己養